想問木鎷紫柃巴打去左邊

幾時再寫番故

譚仔故仲有流星少女

係 佢啲文章真係好感動

第1篇睇譚仔，之後追翻流星少女，睇個陣眼都濕埋

好鍾意流星少女

星瑤

仲記得佢個時聖誕故之後有講過已經諗到個新既故
幾鐘意佢呢種一個世界觀幾個故事